機場優勢

「暴徒佔領機場好麻煩。」
如果暴徒阻礙機場運作，清或唔清，都好麻煩。唔清，俾高官或支持者怒屌。清，隨時變新城市戰場升級版，原因在於暴徒後無退路，一係等驅捕，一係殺出去，正常會選後者，因為仍有一絲希望。而且隨時有大批市民支援，圍魏救趙，警隊被夾擊必有傷害，未必有勝算。最後，黑警情緒咁唔穩定，萬一失控傷及外國旅客，隨時變外交風波，俾暴徒有多條戰線打。